有冇唔太貴既黃店寵物診所？

屋企隻貓身體好似有啲事 想同佢驗身
有冇d唔係好貴既良心寵物診所？
利申：仲讀緊書 屋企唔係太多錢

NPV 平但都有好多唔好既傳聞

九龍城柏域診所入面有連豬，向醫生超細心

有冇邊個醫生介紹